點解你地要歧視KatieLAW？

主要係歧視佢個樣啫

個男人咩料

因為好撚柒

好欣賞佢身體力行支持身體自主 支持性開放

懶成熟，扮大人既口吻...好嘔心

第一張相以為佢係笑緊人

18歲已經成年 就係大人